到底魔術真係掩眼法定係魔法

完全睇唔明最尾 個2張卡點會出現係個度
有冇啲對魔術好叻既人解答下？

真係超能力黎㗎

最尾個度我睇到呆撚左

預先放咗入去
仲有其他可能咩

簽哂名 都未必知佢一早拎邊隻牌

妹嚟

會唔會呀？

睇魔術享受完個神奇感咪算
Btw佢係世界冠軍

係魔法

其實係想知到底係做媒夾埋 定係點
你話刀鋸美人個啲就話有機關
但佢同個杯隔咁撚遠 又點擺到入去

做媒夾埋

係魔法嚟, 唔需要諗咁多野